想問好耐，點解無不反對通知書=非法集結？

想問好耐，有冇人答到

基本法
第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

集會，遊行，示威自由唔係黑警施捨
而係基本法 一国二制比既
而家黑警告非法集結 係唔係違反基本法27條？

有冇人答到

咁點？

因為班狗on9咋 一路都有講緊
但上庭唔知會點判

但聽日一定要做野
三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

佢告乜都得, 告強姦都得.

告唔告得入先得架 ?

無不反對通知書=強姦 / 非法外圍？

根據《公安條例》第18條，非法集結定義為，(1)：凡有3人或多於3人集結在一起；(2)：作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為；(3)：意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，即屬非法集結。

你有自由, 但如果你既自由又符合公安條例既定義, 就係非法集結

應該好難JR
不反對通知書制度好似係當時臨時立法會專登捉字蝨砌出嚟

佢告得入 即刻要求取消關係法
赤裸裸違反基本法 聯合聲明 一国二制

長毛試過告到上CFA
五個官以4比1裁定公安條例對表達自由既限制係合理

可以google "公安條例 梁國雄 終審庭"

街上面39唔撚識7， 點樣集結呀屌